想室內升旗咁有創作力？

【政情】七一升旗禮風險高 政府研室內升旗

真係咁撚驚

不如播片算

即係金紫荊廣場留返畀我哋升其他旗

升旗都要靜靜雞
邊個畀你做埋啲咁撚冇尊嚴嘅嘢？

咁升囉

禮賓府扯旗，林鄭可足不出戶。

著住3扑野？

屌拿拿聲回應5大訴求咪得囉搞咁撚多野

叫林生扯旗

想閉門造車自J溫馨奶共升旗 賊婆會否同全地球人類講 香港好撚和平 多謝警共令到香港平靜了

二百萬人其實想圍堵邊度都得

等我前一晚去霸定靚位睇升旗先

係著住底褲打飛機

買 Lego 升啦

宣揚到全世界 俾全世界知道我地個政府怕到點旗都唔敢升

各種空虛冷冷冷
吹起吹起風裡夢

可能館 警共cctvb建制全體迫爆紅 創造自J溫暖奶共既神話 只影館內不理館外

可能 警共cctvb建制全體迫爆紅館 創造自J溫暖奶共既神話 只影館內不理館外

國際笑話

就升中華民國國旗喇

室內升其實會易包圍d

照去

諗起小學個時
如果朝早落雨
會將個早會連埋升旗禮搬去校園電視台搞，直播全校

仲要升旗係有個好細個既電動旗桿，擺係個主播台道升，然後枝 cam zoom 埋去